Action cam microsd卡

上個月買左部Sony x3000, 但上網睇左好耐都唔知邊啲卡同佢夾 如果淨係錄hd唔用4K, 係咪張記憶卡就唔駛買咁快呢

唔洗買最快

但最多只能買低兩格MODEL

因為你將咭唔夠快佢唔俾你錄